
                      una pelicula con mucho fondo pero muy lenta, digna de ver para poder de la pedazo de protagonista que ha tenido que sufrir mucho para poder llegar a encarnar este papelazo que hace
        
            